疫情到七彩 支那國咁快就白事當紅事搞

屌你老母前日先承認人傳人
琴日CCTV就做個英雄特輯瘋狂吹奏醫護今次幾偉大

又嚟煽情

第一張圖口罩都唔帶
大陸話有事即係已經好撚嚴重

屌你老母啦支共要你個人出現會因為買唔到機票坐高鐵

一早就話認咗有疫情就係要鋪排吹奏領導英明

似係知自己要行刑多d

屌你又係咩最美XX啲鳩嘢

14億人得返1個84歲既醫生識睇病

明顯劇情發展就係要鍾南山犧牲

84 歲鐘南山仲要漏夜坐火車趕去武漢

飛都買唔到要坐餐車啊屌佢老味

帶左罩 影相睇唔清呀

微博D支那狗似乎壓倦左呢隻轉移視線

振奮中國人民的心！不怕肺炎了！

（但還是會中、會死）

星期二 CAN-WUH 傍晚航班
China Southern 3367 8:30pm-10:30pm
Air China 8282 8:55pm-10:45pm
Air China 8250 10:30pm-12:20am +1
China Southern 8280 10:55pm-12:40am +1

當佢趕唔切搭八半前飛機 佢都有四班揀 唔會咁好彩四班都爆曬啦

劇情需要係高鐵捱5個鐘

可能畏高呢

中國特色

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

中國多英雄，個個搶住去武漢救人

鐘南山死埋
大陸連一個似樣啲醫科學者都冇

咁都唔使帶啦 有党呀

好快變烈士

變成香港輸出支援了